有男仔追我，但佢得159 (同我平排），點禮貌拒拖？

點算巧 佢巧令仔

跟我
我201

點拒拖條短人好

絕

唔好蝦毒撚啦

原來女仔真係好抗拒矮撚...

鬼叫你唔食多d 野咩

食多d野就會高既話，呢個世界冇矮人啦

有個女仔追我，但佢得165（矮我成個頭)，點接受？

借刀？

無啊 佢真係160 唔夠

睇睇下都ok 丫其實